開始要嗌 "五大訴求 缺一不可"

雖然獨立調查同撤銷檢控都係五大訴求之一

但係
五大訴求 缺一不可

PISH

推

不畏懼，不徇私，不對他人懷有惡意。

岩呀

五大訴求 缺一不可

五大訴求缺一不可